★J慧中時間又到了！（107)

lm

LM

Lm

收到風，大量廣州外資公司開始炒人裁員節流，大陸生意好差，其實國企同大陸公司好多都有需要炒人，但中共政府唔俾咋

咪話唔點條財路你行 老貓你作為廢老界kol 不如開班教人點樣咬老綜

老貓rip

老貓今日脫貧未？

老貓點睇

伊朗攻擊美軍駐伊拉克基地後，美國總統特朗普表示，已經批准向伊朗實施額外的經濟制裁，形容過去的制裁非常嚴厲，今次是大幅增加。

伊朗革命衛隊航空指揮官哈吉扎德表示，空襲行動只是開始，揚言準備發射數以百計，甚至以千計的導彈，目的是將美軍逐出中東。

樓上做乜？

咁激動

老貓staff

似，等admin bam

好多post都有相

有人去admin喥投訴緊

有P牌仔係我個post發四級av相片

幫老貓投訴咗

啱啱見到支鬼銀行嘅女職員成班返工，冚家剷又老又醜，睇見都唔開胃

家下CS全部係支那人, 廣東話無個講得正

以前喺尖沙咀恆生嘅優越理財，見過有一個teller好索吓，細細粒咁，仲有冇做或調走唔知了

真係廢老先用

仲以為係針對老貓行為

No work ？

Eat shit la!

GFW最新研究

老貓當年j過佢幾多鑊？

數之不盡

講講最近喺支境用shadowsocks-libev，一個搭係香港嘅VPS，以AES-192-GCM加密，拎一個用咗好耐嘅NAT VPS，搭喺新加坡，以chacha20-ietf-poly1305加密，喺支國電信之下網絡，香港嘅最初速度好快，1小時左右後嚟越來越慢，有load空氣現象，斷開再接仍然如是，非要隔上幾小時再用然後loop一次，反而新加坡由頭到尾都正常，Youtube 720P係冇乜問題

我懷疑係人手將某部份IP段弱化速度

基本上720p都lag到pk

SSL VPN可以非常暢順，冇shadowsock-libev咁多怪現象，可以好順暢咁睇港人話電視嘅台

家下睇電視果d會經阿里雲700雲果d做中轉站先得, 直連係無可能

老貓點睇我地返工, 一年有52個星期

過年有2個星期假, 1年有2星期大假.

仲有48個星期, 計埋星期六日扣左13個星期

35個星期再扣多2星期公眾假, 實際返工只係33個星期, 一年有19個星期係有薪假, work is prefect

Work is always good

不明白老貓 why hate

老貓唔止妖魔化返工，仲hate rich，完全係同柒婆一樣，反社會人格

老貓根本want社會崩潰 全民食草

12點未上水, 真rip

似 今日又唔凍

佢自己冇offer就怪責社會，唔反省吓自己too lazy

why not v2ray+websocket?

v2ray 都唔係必定得，主要靠cloudflare做隱藏IP，咁其實唔一定要v2ray，任何可以用cloudflare做CDN嘅方式都得，弱化速度v2ray都冇能為力

因為之前講過ss (好似連埋ssr)係拎就packet特徵
咁認到無特徵嘅packet (e.g. not http not tls) 偉大嘅長城就會拉低速度甚至ban

ho chi hai

痴線，做舊裝撈投資，唔使計維修費？ 實物投資緊係金條金幣酒類好得多喇，保存得好根本唔存在維修費

係咪U分身？

佢睇流量, 就算你行到都唔快, 除非你行CDN線, 但好很貴, 自己用要睇utube租mysock plan最抵屌

魯迅jpg

老貓今朝忙咩？又排隊拎月歷？

sick

老貓又宣稱網民對佢滿意道達99.7%

係咪染咗武漢病毒

仲有漢他病毒

老貓從來唔反省點解咁多人狙擊佢，幻想自己受迫害

最怕用老貓body作為宿主，結合老貓身上嘅性病演變成為新型病毒，中招之後變成老貓二號、三號。。。。N號，最後爛J而亡

老貓過去XOCAT standby

who?

coffee ready

今日流行都市牙中牙岑牙魏
最正既組合

coffee is ur master

say many times

疑似拍呢段片背後

仲有4件貨等amazon送嚟，12月買咗4千幾銀嘢，1月唔買了

2047 come

U以為係淘佬，成船貨燒咗咩？

in Amazon US we trust

Amazon免運費送香港，仲信老貓嘅去淘佬買，唔係on9就係on9，冇其他

老貓就係淘佬打手，4獸係Amazon fans

所以 老貓=支那，4獸&剿貓幫=USA 係非常正確

正

魏搵G

有新女

今日主持最得

唔通搵羊ec咩？

點睇黃絲公務員FB屌下黑警被停職
條光頭撚點樣9UP都冇事

好舊啦

根本就係黑狗大哂嘛，屌柒婆屌張建宗都冇事

等陣做運動

牙中 仲舊

起3飛可以

【拒收現金】馬鞍山領展耀安街市翻新重開變電子支付 市民呻：你估呢度大陸咩！

hk yes 支那

今集CLS

U有支那寶咪幫襯到囉

old cat still has no money

傳說中既道歉姿勢

今日呢集4個字講完 - 波濤洶湧

有d似 岑

冇羊ec，質素返哂嚟

羊ec有波咩？ 老閪殼

冇錢交台費，已經全部 支那鬼 用不到了

（支鬼寶一定要online的）

原來老貓今朝去左拎利是俾人偷影到

me送張smartone數據太空卡比U，面交，等U可以用支那寶

老貓love watch 糞尿av

似

100% match

有雙咭機，上台嘅只留語音同sms，上網用數據年卡，根本就彈性過用月費數據plan，smartone線路嘅ValueBB本地數據咭，30GB先係120蚊，用少咗唔會浪費，用多咗唔使跌落128~384Kb速度，到完咗約之後轉做養號plan，其他改用年咭算，仲安全啲

老貓係咪韓國瑜fan屎？日日諗住可以發大財？

HK is danger

自己攞嚟嘅

You are 隱蔽中年

原來71年 咸蛋超人已經有 沈大師

老貓點睇牙joe又同高登記者割？

Joe is 2 5

very danger

You are lazy 豬太郎

牙joe係你master

X2

游b 正好多

U are 2 5

G

想升級做高鐘？no way

g

u 終於認游b是g

仇g

游b
仇g

今朝壬4問人拎完利是家下即25

yａｕ b is g
100%

老貓認證

公海

游b係全港最pure最true嘅女

all your 分身 ac

仇b = real 女神 (雅典娜)

聖女貞德

如果根據聖鬥士

游b=雅典娜

仇b=希蒂（神鬥士）/潘朶拉（冥鬥士）

如果根據水滸傳

游b =潘金蓮

仇=王婆

pls repsect 仇b

★安撫年輕人？鄉議局倡向大學畢業生派3萬蚊

巨乳 FAT FAT

最近山窮水盡
快派

冇你份

NO MONEY FOR 老貓

No money for lazy pig

巨乳：can buy many bus 死氣喉

有手足因拒絕篤灰被施以酷刑後遭槍殺

佢哋永遠唔會去支，有d唔飲東江水

BUT 国民黨 now 已淪為支那的dog

老貓call g果陣保重身體

no

忠心果d以經老死曬

同大日本皇軍一樣，全部老死曬昭和之後果d同支鬼一樣

我細個成日以為國民黨 is good person

民初果批最高質

Only 同盟會時代 is good

那時有大日本黑龍會照住

點睇李嘉誠話見記者 記者係長江大廈等左成個鐘
誠哥只係講句新年快樂就走

Do they live 調景嶺

好多偽人老豆live

any利是？

老貓係peninsula east有層樓

老貓點睇

有冇人FC大快活黃定藍

牙中根本有 旋轉癖

之前

老坑AV

high speed version

老貓有冇割包皮

no need

因為你打算一世青頭?

only too long need cut

not everybody need to cut

理論蕭析：派錢才能制止大白象工程！！

大快活係早餐茶餐先幫襯，午市晚餐價錢追上好多茶記

老貓，點睇家陣lihkg係仇B天下，仇B人氣最高？ 除咗U游G已經冇人提起

提起游g只諗起老貓

老貓根本就係hard sell，好似呢喥咁冇人想睇，佢就係咁po圖，屌極都係咁

x2

綠衫條女好有肉地
有咩類似av推薦

老貓點睇韓國瑜

X3

新屎坑

游b才是永恆的

only love日本

巨乳：游b是宇宙的

游b是g是公廁

Why so early lately

公海確認

游b的腳趾好可愛，游b好清純

Ur 分身

語氣same

U繼續不願面對喇

覺唔覺仇思達(腎駒)個樣好似仇栩欣

仇b>>>>>>>>>>>>游g

100% ur staff

Only 老貓 hate 仇b love 仇dog

4獸公司？

主要是製作牙籤（一邊粘花比較長的那種）、方便筷子、冰棍桿，牙籤，每人一天最少要8000個，有的高的達到12000個，如果一天幹不完，就會遭到毒打，而且第二天仍不減量。所以有的人要不停的幹，有的甚至幹到下半夜3點多鐘，就是這樣如果完不成，還會遭到由勞教指派的犯人的毒打，監獄中的衛生條件很差，聽說這些牙籤、方便筷子，經過監獄加工後經朝鮮運往美國。

關進佳木斯看守所，那真是人間地獄，每天規定每人完成一千多個牙籤，往牙籤上粘花，出口，完不成任務，就體罰，不讓睡覺。

今日 牙中的領域、大王老坑節目全收皮

Vicf表示：世界末日

Slave

Is U 廢老末日

Vicf已失蹤

狀態：無可疑

U know what is 貴人事忙？

老貓自從羊ec被炒，失去理智，牙中更加多show，冇睇到tbb愛。回家都要搵牙中救收視率咩？

牙中一走，tbb執得

U係咪做過？

X100

係，佢專J仇狗達，其他人J仇B，可見老貓重口味

vicf try b4

我們每天裝各種各樣的牙籤，也是像裝筷子一樣到處亂扔，沒完成就加班加點，或者拿回宿舍幹，並且和加期減期聯繫起來。特別是有一種挑牙籤的活特別累眼睛，有人幹這活都幹的噁心嘔吐，我有一段時間眼睛看甚麼都花眼，眼睛疼痛。在這個期間，不間斷的有法輪功學員被關進來，她們一來就被單獨隔離強迫轉化。從戒毒所回家後才知道六十多歲的老同修劉術玲在此期間被活活電擊迫害致死。她們還採用的一個辦法就是用偽善迷惑人，先軟後硬，偽善不好使了再撕下偽裝大打出手。當樓上發生著上大掛、坐鐵椅子、電刑致人死亡的慘劇時，警察張春景還掉著眼淚勸另一位絕食的老學員張淑琴吃飯，這一花招掩蓋了樓上的血腥，也迷惑了那些刑事犯，反而認為法輪功學員不講人情

老貓請乜鳩噏，rich never die & never be a slave

老貓台灣選總統估邊個贏？

劏房波老閪唔派錢，老貓等到2046

呢個post嘅人除咗老貓，冇乜人關心港共係咪派錢，就算派都繼續屌佢老母，老貓就轉為奶共

why nowtv 現在個個縮腳

老貓啲公屋廢老

本嚟就係blue

沒有統戰價值

Dont want 老貓 cap

老貓點睇？

what is this?

no 女 no watch

意思係派都係屌港共老母，唔派冇所謂

建議立即將老貓送去武漢

no

巨乳 is a純種2 5

一派即奶

當新SARS菌在屯門吸入濃TG，會進化成超級滅rich菌

愛民邨將會出現新症，嗰區廢老love返武漢，老貓爛J ,die soon

dont believe, U係何妖義工助選團

我哋可以去台灣trade in

this post can go back cc台soon

靈異

游b有 游清源

仇g有 仇思達

老貓拎部SE去生果店trade in, 情況如下， = 生果天才 = 老貓

: 阿姐幫我望吓部SE值幾多？ 換SE2
: 5毫子
: 咁撚平有冇搞錯咗？1嚿水唔值？
: 冇搞錯，5毛就trade in到5毫子，仲冇扣U清潔費，部機一股鳩精味

老貓有老西bb

If korea fish當選，即時送中

似巨乳嗰部se

He is 燈來聽講

3月出SE2，唔比老貓trade 部SE，生果話太臭唔收

游清源燈到冇人有

老貓經常用部SE或者iPad ，將大波驊嘅圖顯示，然後就顏射大波驊，所以冇人回收老貓嘅機，太dirty

4獸稍為行開一陣，老貓就作反，非要non stop狙擊鞭打

老貓必須大力狙擊

Too evil

Not u

popo 還個陣可能se 10都出

據報SE2 3月出，如果堅嘅，到時我拎部iPhone 7 trade咗佢

size同iPhone 7一樣

老貓現正watch tbb, FCed

補番啲牙中圖，老貓too lazy冇po過，need鞭

波台變咗仇B台，老貓點睇？

pure

vicf die soon

全街蝗蟲

I am not living in 卓爾居

1 km 範圍內

巨乳又篤灰

啱啱又見波台有仇b post，copy先

pure true

老貓，請面對現實，游G喺lihkg確實out咗，目前係仇b天下

棄暗投明，勸U改J 仇B

都市閒情台柱彭慧中完美女友第一位 網民：唯一會睇大台節目

（傳百度赴港上市）睇來百度要來香港上市了，中央想要懲罰香港，發展澳門，點幫中央
中央說不需要香港，要發展澳門金融業，但好似中央忘記左要懲罰香港，就唔應該有大陸公司再來香港上市。
作為愛國的人民，可以點幫中央達成心願。
請幫手推
唔係勇武先係做實事，連登太多五毛想推人去死。

炒咗嘅TBB part time

遺照

ec炒、游G out、老貓燈

老貓有冇去過呢個論壇？

仲少人過膠登

但有正妹台

好多廢老因為環保撚收$0.5，d膠袋重用幾十次，污糟到

如果爆SARS 香港今次死硬
（2003未有膠袋費）

環保撚

all g

very ugly

too few ppl 冇影響力

Lihkg就夠power

老貓有冇睇台灣開票?

have live

老貓支持Korea fish

X2

逢係光頭佬佢都J

韓粉：韓國瑜如果敗選, 我會考慮移民中國大陸

台灣XXXX_ ; 好似呢個post 某人

老貓睇Live係咁叫

光頭佬,上!光頭佬,上!

FCed

林鄭月娥慰問並轉交30萬捐款予「叔一燒」

巨乳被KO

即時：西鐵站地面巴士站 疑似有兩位大陸人打尖再打低兩個九巴職員

台灣大選,老貓都係掛住bus

He know Korea fish no hope

韓國魚輸咗老貓會唔會喊死？

[url](突發) 黑警疑似跨越英國領事館領土 執法拘捕手足

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

still alive

Busy
Say many time
Now back hall

戒打J三日only

喺twitter推緊,黑狗涉嫌進入英國領事館範圍,推到上國際頭條,話港共試探進攻英國領事館

老貓票投韓國魚
J投賴品妤

巨乳以前試過

fail

無視一切法律

No
Now 通常J真人

光頭嘅佢都J ,光頭狗老貓J咗幾十鑊

u J photo only

老貓立即停止對4獸造謠中傷,否則後果自負

Now week week開會視姦+撩女

x3

X4

老貓點睇韓國瑜大敗

支共琴晚已經屌鳩國台辦辦事不力

抵死

why Vicf d post會影響my ipad d廣告

台灣反滲透法15號正式執行, 台灣嘅XXXX_ 呢類5毛末日到

XXXX_ 就係HK某論壇用戶

4獸 is watching U

巨乳XX need die

XX人X is 100% 2 5

沒有無辜的

老貓喊到失聲 FC

老貓你打算點安慰班大媽韓粉

700萬

(韓國瑜慘敗) 中共清算「國台辦」, 要求整改

今個星期係咁係cc台post韓國瑜新聞, 心諗做咩鳩？係香港拉票？

cc台最多鬼、五毛、黑狗。。。各種

老貓念念不忘要本post回歸，大家話佢咩嘢料？

點睇中天電視fake news

一早睇三立同年代，三立有雞排妹，得鳩閒睇共媒中天

之前睇到賭博公司讓票盤，蔡讓2球票，賠率唔記得，真係殺哂光頭魚fans啲錢

腳

得個頭

寶傑 關鍵時刻係乜台？

中天居多

XXXX_ 因光頭佬落敗痛哭流淚，一邊抹鼻涕一邊發誓戒打J一日，以示失望

呢鑊破紀錄得票，大巴大巴車埋去支共港共塊面度，立法會選舉要再車佢一大巴

陳同佳條仆街又話4年後再睇睇去唔去自首

小英贏左, 老貓你可以去utube 繼續睇你既bus porn

我哋講台灣選舉，佢今日一樣講bus

老貓燈死游G、羊ec之後，最新戰報登死台灣光頭佬

正所老貓J邊個死邊個，無一倖免

老貓早兩日睇CCTV，認為蔡英文會大敗

老貓最信呢條共匪

會唔會走數？

台灣有死刑，香港冇死刑，揀去死屌你老味呃鬼食豆腐，根本就係支共扯線公仔一件

老貓正在watch tbb ，FCed

肯定喺度聽埋d老餅歌

光頭魚嘅支持者，台灣XXXX_ 見輸甩褲擘大個口

ipad no need charge?

vicf using fake ipad(支貨)

no need charge

me Chromebook & iPad pro輪流使用狙擊U，non stop

老貓點睇wetland seasons park又賣晒

slave

支鬼wash $

yes, 狙擊 lazy slave

香港人買

live 7 yrs only

支鬼dna

#Utoo

老貓最想睇佢哋流出

林鄭同阿佳有冇做過

唔肯定，不過知道老貓好想同柒婆敦倫

點睇支共又出嚟柒，一堆廢話

環球時報第一時間搶左閘
下面班支鬼留言都問點解事實永遠同佢寫既相反

轉頭刪除所有留言OK哂

不過許多網民紛紛表示「還要欺騙自己？」「有一個鴕鳥，悲哀！」「不贊同這個觀點」、「為甚麼你們報道的總和當地民意相背……」。

有中國網民說：「還經濟封鎖，搞笑吧！現在對台完全就是錯誤方針，大搞意識形態台灣能回歸才怪……天天罵別人的藝人台獨，罵灣灣台獨狗，意識形態大旗一直舉着能回歸才怪！有些人根本就沒有對台灣是同胞的感受，台灣的經濟支柱到底是甚麼都沒有搞清楚還經濟封鎖別人……反正現在線民說話不負責。」

支共經濟制佢老母裁咩？再撚嘈美國有唔少專利授權比台積電，一柒禁止支共屎為購買，唔准用美金結算，即刻玩撚完啦

屌佢老味支共乜柒唔比人去台灣，一啲撚用都冇，台灣旅遊業歐美日港遊客上升，金額同人數完全冇影響，受影響係靠專做支鬼生意嗰啲

我呢幾年每年去台灣兩次，今年繼續，支持台灣旅遊業，我哋呢類客消費力高過支鬼好撚多喇，嗰啲冚家剷全部一條龍，由航空公司、酒店、食飯到購物全部幫襯番支鬼資金嘅，台灣本土嘅公司店舖根本冇賺過錢，呢啲垃圾閪客嚟，仲屎忽鬼，唔去就最好

抗爭前輩陳巧文回歸

老貓呢2日狂j洪獸柱

老貓因為光頭佬選唔到, 戒打J一日,但聽日佢會打五鑊J補番數

韓粉真係好似老貓性格

成日想政府派錢

老貓點睇tvb完左選舉仲不停抹黑蔡英文

支那狗比trump撚狗 聲都唔敢聲

老貓冬眠未起身

唔通RIP咗? 老貓年都過唔到,慘

no watch anymore

4獸終日沉迷ttb

j

mk

sex hungry

private clock

老貓點睇利物浦21戰61分

new staff

attention! U must respect 4獸 & answer our question

游蕙禎、周庭、仇栩欣、梁凱晴世紀合照

老貓點睇台灣大選?

已完

To make TaiWan Great again

老貓想唔想去行下

有 蓋老母

當時呢個post我入去都費事

★慎入！11年前高登---奧運開幕式留言bin c 系列

老貓still very懷念牙joe成11年

老貓home sick

用來bin c

老貓點睇而家嘅高登仔

blue old

老貓今日跟珍惜群組去元朗

老貓點睇梁仲恆集會上台講嘢

缺少了游b

老貓點睇

韓粉哭喪區 內容同藍絲癈老90%相似

老貓有冇辦年貨

星期日檔案講緊老貓

no need

me day day same

講緊你

time traveller?

腳味濃

返工=danger

721受襲廚師，你問我答

U當年咪又係一樣，自認支人

work = have $$

老貓係咪睇緊tbb 萬千星輝頒獎典禮2019?

me一個reply都冇

老貓點睇黃子華《乜代宗師》

no $ to watch

邊度有我

原來o係日本Bic Cam買Omega係冇全球保 只有2年Bic Cam保，所以賣得咁平

激安之殿堂都有機會，由其清貨款，盒咭都未必有，據報係Omega同佢地特別deal

買時要問清楚

老貓TBB有咩o野節目?

不過Omega做唔到me生意，冇隻合心水

need ask Vxxx
he no tbb=世界末日

蓋世寶 is not 蓋老母

only 蓋love ttb very much

This is me

only話睇咩台 又唔係吹奏支那

why星期六 J2有 yau b?

d畫功核突過以前好多

還我 昭和日本

why so many 蓋老母

Easy開分身

點睇好多日本限量車升值數以倍計咁升
R32 R33 R34

watch 聖鬥士=/=watch ttb

聖鬥士是日本製作的

easy=/=要狂開

用黎狙擊人用

畫師 荒木申吾 已die，no more 靚卡通

evil

車唔熟，乜車家陣都玩限量版?

狙擊U is正義

廿幾年前產物 車王R34GTR一年升成倍

下期六合彩1.3億，如果老貓U一注獨得之後會做乜o野? 包養游G?

立即買港樓 佢口裡說不

all in 1478

不過車好難多收藏，邊有位 相對錶同酒容易好多，唔算太阻訂

有錢都唔係咁送比支鬼

老貓下期六合彩U中o左,會唔會拎一球出o黎請4獸&剿貓幫吃喝玩樂?

all in 13(new one)

如果me中1億3千萬，老貓me會拎一球出o黎請U,其他三獸&剿貓幫吃喝玩樂

老貓點睇馬明拎視帝

no watch anymore

u will buy full house router

Will buy器材干擾愛民邨網絡 等你上唔到pornhub

蓋老母 : buy 1000 Lihkg A/C

老貓咁多嗲 如果俾你中咗一億三千萬你又會點呀？

買so many唐樓間劏房出租
再去淘寶做小生意 賣翻版

老貓點睇

仝香港人, 要一齊親自向陳巧文道歉

劏房出租141 for yoyo?

only know bubugi

警方昨晨鐵腕清場，抬走留守在政府總部要求曾蔭權交代普選立場的 120多名示威者，其間港大女生陳巧文等多名示威者聲稱遭警員以「搣」及「唧」身體部位等陰招對付，部份示威者被拖地抬走，導致身體多處瘀傷；警方事前又拒借廁所及阻撓聲援市民送上糧水，企圖逼示威者投降。示威者炮轟警方清場純屬政治決定，「唔想曾蔭權見到我哋」。

今日短䄂衫加件簿外套出門口, 去到尖咀好大風先覺著唔夠衫

老貓點睇香港一個月內有2次地震？

晏晝21-22度，我都係短袖+外套，已外出

支狗試地雷

cold die soon

天滅

Too cold

旺角嗰間華興錶行，以前勞力士士AD,家陣被勞力士士釘咗牌，轉賣天梳雷達錶，死得

傳說地心有地底人，係上一次地球文明d人匿左裡面，支鬼肯定搞到人哋出來打鳩佢

好大陽光

Why u so evil

季炳雄有冇幫襯？

drop to 0 soon

U越嚟越反社會，需要治療

老貓食藍店被影大頭 FC

老貓點睇我1月只反半個月, 雙糧加花紅加1月份糧一次出5個月糧？

點睇石丸推介 游b cafe?

游蕙禎、周庭、仇栩欣、梁凱晴世紀合照

u 4千蚊呢？

老貓點睇我地一舍月有幾萬蚊洗.

入先達痾篤尿，啲撚屌可能生意太差，見行過就撚咁好口招呼，以前日子串過馬撚

老貓要等劏房波派錢

其實以前3樓賣game阿婆都好聲氣又平, 以前都成日去買驚

4000蚊食餐團年飯都冇左啦..

香港家下食真係貴, 大家樂茶餐都4x幾, 真係唔知老貓每日點過

好心老貓出去做野啦 麥記都50蚊個鐘而家

老貓生活得咁慘

真係返工好過

賣電話啲柒頭以前有iPhone炒，唔志在賣電話整電話，問都唔啋，家陣啲態度仲契弟過老貓奶共，依起棚牙嬲生意，真係抵撚死嘅

啃老

有中學同學去老麥做為左溝靚妹, 仲要食左唔少個, 之後仲做埋分區經理, 但係佢係超樣衰

聽講真係食女食唔停

而家得返極少數中學雞同班大嬸做
拉錢易左同多路數 以前MK妹就焗住做老麥洗頭妹

去食物銀行拎罐頭 去食d免費飯餐 再去老麥拎杯水 之後再上黎9up

做得過

不勞而獲

老貓: work is good

hope you can get offer soon

dirty toilet

= 游b

以前PS2 成日幫襯

me can eat long time

我地真心對you好

想你過better life

唐記is enough

白饅頭 幾蚊

糯米卷$6-$7（間間價錢有出入）

win

why know

返工可以大魚大肉

only see old woman

d staff同大家樂 大快活 年齡層差唔多

以前好多靚妹啦

you new home hk?

老貓日日一樣生活習慣會唔會悶?

公海個個叫罷工，u鼓勵返工，私鳥ready

u day day work?

我哋收工可以去play

放假去travel

u live in 1984

cp

以前叫 潮

現在係老坑cafe

收工都可以去玩
老貓眼界窄到

佢以為返工廿四小時

實在隨時行開行埋都得

why 老貓唔去黨鐵做紙板人?

老貓以為返工=返小學 去屙尿都要舉手 (佢以前做倉SLAVE經驗)

100%

呢個 光頭仔 係咪又做果d 乜鳩紀律部隊？

以前做過d工廠，要好似學校響鐘才可去toilet

劉雜基童年

紙板人唔可以隨便去廁所

點睇光頭警撚連台灣選舉呢D兩岸政治都說三道四

老貓自己冇offer就話work = slave

冇錢出街就話street = danger

似

唔明d童星咁鐘意做紀律部隊

you believe in 民建聯?

blue c confirmed

揮軍

決獸大海峽

台灣海峽係另一個 百慕達（剛貫穿地球同一位置）冇人敢入去

根本自己問題，唔見我哋同佢一樣?

我地不知生活得幾好

老貓根本亞健康

自己睇下公海d popo gif

狂棍

聖誕過咗啦

佛誕都黎緊

又唔見狙擊U嘅人有事? 早講咗狙擊U有運行，逢凶化吉

老貓真係要驗下腦

蘋果：一名司機因為車Cam記憶有限 黑警看不到示威者片段 被困新屋嶺飲廁所水！

FC

老貓不願面對事實

[Gif圖求番號] 巴士 巨乳 痴漢

係咪11年前都係咁?

is U

【催淚，慎入】黑警屠城罪行GIF集合 6.12-10.6

Topic寫住巨乳

網絡大典既記錄入面 老貓一直係一名膠人

真係好支那feel

FB IG都有

超多人報名

really old & ugly

好醜樣。

呃資料

學 巨乳 咁打尖

老貓，游G嘅古裝戲服喺邊喥租or買?

石丸、肥恆、瘦恆、關sir ，已經4個霸曬d位

石丸提供

已cap圖通知石丸，涉嫌誹謗游G做馬

Die soon

老貓想唔想跟石丸搵食?

可以親近yau b

石丸topic，仍然游b排No.1

連登應該開返個女議員台?

游b 已fired

仇b 同梁b真係正好多

通知咗石丸come here & 獅鳥U

老貓不願面對

游b No.1

say many times

Coffee = Ur master

公海好多post話 返返下工，捉左去新屋嶺（車cam、速遞員）

super danger

廁所水 當high tea

Why 4獸&剿貓幫冇問題?

遲早問題

soon

U踎喺愛民邨以為popo唔搵U? 會破門射TG

老貓之家 =/= safe

老貓點睇我六合彩又中左640？

狙擊老貓 = lucky

Now go 愛民邨，老貓邊喥等? 飲茶

why寫幾次 石丸，youtube就推介鐵甲萬能俠俾我（兜甲兒配音：石丸博也）敏感到

no her today

Who is 石丸泰博 btw?

我覺得Utube推薦肥媽比U,只係U唔講，no cheat us

似

Or bus video

連google都知道老貓die soon?

澳門佬 not our business

唔怪得老貓成日sick

又滴滴仔咁

游b 羅白糕被踢爆係一個麻甩佬整

羅莾糕

仲要有尻毛

根本喺街市買嘅

兼有鳩屎

only 老貓 want eat

仲以為有游b味

游b 會否生產葡萄酒？（用腳踩果d)

d reply爆曬

they all

老貓傻鳩嚟，以前呢喥有條膠名係游G,佢當真，其實麻甩佬嚟

恆肥搵條J拍打嘅

all ur staff or 分身

why you always 講leader, 權力爭鬥, 內閧呢啲

老貓點睇

Vicf教識

本來這只是打J post

too old

me只狙擊U

未有4獸入侵前 1--->40 頁，需時5個月

未有4獸時代

你已經成日比人狙擊了吧

因為U冇cap圖，只鳩噏，於是多人狙擊U, 推快咗

老貓，恆肥家陣撈乜?

study 恆大 master maybe

岩岩撞到有個frd係暴大做, 佢講家下暴大都好危, 所有funding cut晒, nds停晒, 佢地連糧都驚遲d無得出, 早2，3個星期前, 有同事籌錢籌唔夠都自殺死左

籌咩錢

年年都要搵人捐錢去大學做經費, 香港大學係全球最高人工, 靠政府一定唔夠

btw香港政府d錢係大學只係養廢柴, 好似老鼠fun果d, 俾錢佢養成個department

駛唔駛自殺呀

佢都有講，又唔係身體有事

老貓咁都未自殺，走去自殺。。。

旺角聯合廣場啲舖執唔少，淘佬拎貨賣衫死得

老貓呢啲浪費社會資源

尖沙咀都執左好多

老貓其實已經死左, 家下呢堆只係分身黎

而家賣衫要自己設計自己車或者有得做吓，一係日本韓國搵，要made in 當地嘅，賣淘佬貨死得

我以前識條友做公仔衫係ebay賣去外國, 都講月入有幾皮野, 1條友做晒

轉過嚟，老貓點睇?

馬交唔係搵好多咩？仲要滅？

老貓:低過1萬蚊就冇問題

被法庭禁出境 周庭獲北海道大學邀請任研究員 「何時可到海外，仍是未知之數」
立場報道2020/1/12 — 20:12

香港眾志成員周庭因涉及去年6月21日包圍灣仔警察總部事件，與秘書長黃之鋒等人在8月30日被警方拘捕。周庭今日在facebook表示，早前曾受到日本北海道大學的老師邀請，去年10月就任該大學公共政策大學院的研究員，為期一年，「因為一直打算在完成香港的大學學業後才向各位公佈，所以只能在就任後三個月的今天才告訴大家。」

她表示，由於去年8月被警方拘捕，至今仍被法庭禁止出境，上一次上庭她曾向法官申請往東京和大阪的五所大學演講，亦被拒絕，坦言何時才可以到海外是未知之數。

周庭去年8月30日在家中被捕，涉及 6 月 21 日示威者包圍灣仔警察總部事件，及後被控「煽惑他人參與未經批准的集結」及「明知而參與未經批准的集結」，獲准以一萬元現金保釋，每星期兩次向警署報到，須遵守宵禁令，亦不准踏入範圍為警察總部一帶。同時，法官不批准周庭離港，除了已安排在 9 月中旬到德國出席研討會，及到奧地利探親。

案件在去年12月19日再提堂，當時周庭申請到日本出席多間大學的活動，但控方反對申請，裁判官亦拒絕她離港的申請。

[正式就任北海道大學公共政策大學院研究員]
有幸受到日本北海道大學的老師邀請，從去年10月起，我正式就任北海道大學公共政策大學院的研究員（fellow），為期一年。因為一直打算在完成香港的大學學業後才向各位公佈，所以只能在就任後三個月的今天才告訴大家。
諷刺的是，我在去年8月被捕，至今仍被法庭禁止出境（除非向法院申請）。上次上庭，我向法官申請往東京和大阪的五所大學演講，亦被拒絕。到底何時才可以到海外，仍是未知之數。⋯⋯

荷官下一波

早幾年仲成日嘈無工開要過北韓做, 個個做幾日已經喊住要走

周庭喺日本最高人氣，日文使得真係好

似

可能以大量支鬼repalce

咪睇澳門佬幾時反檯

咁就唔知喇

佢哋咁順民

冇嘢撈冇飯開再順民都反檯

一波波傳過去?

台灣 >香港 >澳門

台灣唔會喇，支共買台積電貨只會有增冇減，冇台灣賣貨，佢運去非洲歐洲嘅抵檔電話有撚得整咩，google落咗幾百億港幣去台灣起data centre,咁多台商回流，大把嘢做喇

我意思獨立思潮會唔會以呢估方向傳過去

老貓點解你食得咁好

he is 連登蔡瀾

賣蘿白糕？

study yau b body

游b仲平過kindle

越rich 越die

其實Lihkg 有重覆icon

老貓今晚想食幾多個饅頭

this icon 很適合恥笑老猫

日本仔 love this

amd打贏intel, 台積電個名真係響晒

人哋點die都有$$

rich人die左有新聞睇下，poor guy die連骨灰位都無, 實無人知or想知

似

Same as 老貓

老貓呢類燶閪Jason ,死十個當五雙，none care

只有我哋係佢朋友先關心佢安危

只有我地真心對老貓好

x2 成日鬧老貓feel broken heart

老貓想唔想開工，我有現金出糧offer畀你

我地當老貓好似家人一樣

仇B真係高過游g N班

身材都好好多

游B? WHO?

老貓，請你學識尊重，唔好再侮辱女性

dont know

仇b一邊都大過游g一對加埋啦

141力淨上游

準備收入伙紙 老貓葡萄嗎

老貓hate rich, 一定係講drop to zero

我哋就恭喜

X2
恭喜蓋清

Where

malibu

恭喜，自住？

開放式 不了

新屋嶺入伙？

廁所水慶祝

任住

新屋嶺喎

老貓請勿抹黑 新屋嶺已停用

u believe官方

yes

老貓只要你努力工作

都可能一日可以做業主㗎

pure and true

100%

游b = mk & g

blue chip confirmed

蓋老母=deep blue

need批鬥

巨乳聲明：

17年 游b天下

Now 仇b world

公海認證

游b係全港最pure最true嘅女

似your staff

游b 已 out

咪loop舊post喇，out哂，家陣仇B係lihkg最高人氣議員

李綺虹孖譚小環食 底褲味炸雞

【娛樂】ViuTV節目《香港親善小姐》請來香港小姐譚小環與李綺虹遊走日本東京，更去試食怪味炸雞，底褲味、腳底味、臭汗味等無奇不有，試食到底褲味炸雞時，更令李綺虹憶起以前家中的一隻鹹濕斑點狗！

譚小環與李綺虹去試食怪味炸雞，要猜出炸雞的口味，分別有少女的「頭髮味」、「底褲味」、「臭汗味」、「腳底味」及「耳窿味」。

白衫短裙係邊個嚟

老貓每晚呢個時段失蹤，100% watch tbb，問佢就話叉電作為掩飾

G0

swatch 復刻新錶jellyfish，改為47mm，唔知幾時有得睇？ 880蚊

飛釘？

why 唔打格？

你幫吳若g打

no watch her

#762

老貓超級變態

no need

very low resolution

u are deep blue

believe government

nowtv now仇d

#745

停止抹黑

Is b

家明收到獨家壞消息！美心大裁員，昨日開始裁減所有長期散工！！！

Why so happy?

Too evil

其實swatch有啲款幾過癮咁

u mean this?

巴膠老貓又貼bus

講唔到幾句老貓例菜將話題轉去bus, 喺佢嚟講天地萬物都係bus

老貓 = 巴膠

事實上only老貓 love bus in this post

佢日日都係咁，每個reply都要bus

[野味殺到] 葵涌兩男女餐廳交收狗肉

老貓無得上深圳食叫人拎黎食

新sars漫延香港

整好咗隻細mm，換咗條nato帶，amazon買，之前買咗套repair watches toolset，127蚊港紙，抵過深水埗買，屌佢老味買支拆錶帶針都廿蚊，痴撚線嘅

老貓點睇QQ又上返400樓上, u d binc post 呢？

老貓會扮睇唔到

屋頂好多呢d工具, 不過係整其他野, 電線, 整drone, 電腦水冷, 結他, 裝修....

但買完只係用1次, 之後實搵唔返出黎

最常唔知擺咗去邊係細條六角匙，開音響蓋嗰啲，成日唔知擺咗去邊，到用搵唔到又買過，結果突然搵返哂出嚟一大堆

薑檸樂去咗拍AV?

老貓分身？ 入面d gif 同大波驊一樣

老貓match!

X 2

X3

老貓最love老西殼

老貓冇出現在財經台long time

rip?

trap

巨乳威逼

老貓巴膠

not bus photo

老貓=巴膠

u believe政府=blue

drop 到

之前vicf買用 二千幾

女巴膠

games都唔同，而且我買咗兩年幾喇，都出PS5，大清貨喇擺明

出咗PS5之後，老貓等特價，等到差唔多出PS6，佢又左諗右諗，然後出PS6....... 無限loop

最終玩賓周當係games

老貓點睇2蚊搭車優惠擴大到60歲就可以用

老貓仲係度等IPHONE SE減價

老貓仲有幾年就合資格

十足勞力士post啲友，等正價黑白地

老貓：可以日日坐巴士

嗰個女巴士司機

老貓一定日日坐車頭扮司機

PS5可能禁運hk

(制裁香港時間match)

咪9up啦，要禁都禁你ac先，你咁多廢話

有水貨

老貓：可以2蚊坐106坐到屎忽爛

證明60歲已經好多人冇返工，政府最 度縮

這是巨乳hope ,not me

咪屈

日日愛民邨坐過海BUS去中環watch腳

佢應該日日坐機場車 又長又有風景 仲有空姐睇

老貓可唔可以搵日唔好講巴士

blue confirmed

而家有推動長者就業的機構

最長途龍運N42A由粉嶺聯和墟往返東涌站，要100分鐘時間，老貓話兩蚊賺到開巷

爽死老貓

4獸講事實，日本唔會制裁香港

2蚊好過瞓M記

老貓請老實回答，你屋企有幾多巴士模型

老貓覺得今年茂波會唔會全民派錢

老貓今年想政府派幾錢

買多2件糯米卷，搵個樽去金拱門入免費水，喺車廂開埋餐

游b 無所不在

出奇蛋一次滿足晒老貓三個願望

又loop old photo

三句唔埋又po同巴士有關嘅嘢，巴士女神都嫁咗人好耐

$10000 min.

老貓幾時會sell 1478?

$16

老貓唔係巴膠，打死都唔信

佢眼中任何事物都係bus

收一萬變rich then U need die

reply

X2

必定係蟻咬春袋而亡，popo電擊

老貓點睇唧車羅拉已經冇乜新聞

靠 游b look上位，同游b同步

長者有電視機派？

老貓咪鳩噏，唧車羅拉使鬼靠游G咩，Tbb啲二打六反而抄佢造型，頭先search圖見到，游G扮耀揚就有

派啲支鬼牌子肯定，幫支那去死貨

青政烏鴉

全港炸彈計畫

DDOS好幫手，lihkg大撚鑊

老貓過年想我地封幾錢利是俾你好？

家下支那電視好撚癲, 全部program開機硬性賣個廣告先

老貓open new post work

最少15秒，買支鬼牌子機比錢睇廣告，正宗搵嘢嚟搞，變成又要搞adblock、pihole之類block鳩佢，越搞越多，電視機：Sony>Panasonic>>LG

其他唔好買

no牙中

會爆

老貓有幾耐無影過相？要唔要我地幫你影返幾張？

u are

冇人叫你買可以上網果d

中學後

家下電視好多都有上網, 預你睇Netflix youtube, 你想搵無都有d難

咁你將來遺照會用邊張？

fired

昨晚 搵食飯團都冇

d 文化XX 又全close

U 係咪古代人？ 而家有咩嘢電視機係冇上網嘅 冇上網嗰啲係mon

雪櫃都上網喇，日立嗰啲咪有

ID card有

屌你老味懷疑老貓home部電視機係顯像管 係咪Panasonic 以前啲機皇？

hoilday

你用id卡當遺照？

老貓換咗智能身份證未？

求其search 下 已經冇

用呢個得喇

好多廢老咁做

我仲有部Toshiba 既咩咩炮

車大炮

記得啦，係火箭炮

所以老貓平時最愛係cctv同cctvb

上世紀我有呢部Sony 14"擺房，嗰時都2千銀，好撚貴，最記得係睇X Files第一輯

呢部買唔起有VHS嘅

政府係話幫手買機頂盒
都ON撚99 幫科學園班支那廠清陳年舊貨
買部電視都唔使咁貴

以前高登腦場 最鐘意用Thomson Mon show紅白機

派ps5

好似叫 畫王

而家使撚用機頂盒？ smart tv全部有OS有內置數碼同模擬TV接收嘅，屌佢老味當啱啱開數碼廣播？

應該係比D十幾年前既倉底貨拎出黎賣比政府
肥仔...本身係電子垃圾

jennnn

係喇bingo嗰時有部29" 畫王，成個愛民邨街坊走去老貓之家睇電視，幾撚威呀

好似成皮嘢部機

Panasonic 畫王
東芝 火箭炮
Sony Wega
飛利浦 視霸

老貓is 古代人，電腦停留喺wintel，電視機用顯像管

老貓年少時

又一間老貓食開飯堂執左

吉野家幾年前自從用哂啲支產東北米同唔知乜柒肥牛，記億中係幫襯過食出前一丁早餐一次半次，未有反送中都唔幫襯

日本嘅吉野家同香港嘅完全兩回事，就算唔用日本米，成本貴，都可以用美國日本種米，屌佢老味用支產東北米，垃圾

u want eat

so notice

CRT 明顯 畫面靚過LCD

北韓米

古代人?

Vicf 屯門之家

仲要係古代嘅slave

老貓HOME PC

老貓 it dog 時代 photo

老貓open new post, need狙擊U, not enough space

６０歲２蚊搭車拍板了 ３點公佈

根本亂鳩咁浪費納稅人嘅錢

廢老 2蚊搭長途車會有賺多左既感覺

Vicf當年strong hold

老貓style

請剿獸+老貓入去負評+檢舉

坐機場巴士一個100meter 站距，賺最多

1478下場

蓋

(雞蟲禍港）林鄭：跨境婚姻仍處高水平 不認同改動單程證政策

All your staff

就快出，老貓，點知生果話trade in SE係 HKD$0

爆料達人曝光iPhone SE 2新圖 宛如iPhone 8雙胞胎

爆料達人 Steve H.McFly (@OnLeaks) 曝光的 iPhone SE 2 渲染圖。(摘自Twitter)

業界預期蘋果(Apple Inc.)預計會在春季發表新一代平價 iPhone(可能名稱傳是 iPhone SE 2 或是 iPhone 9)，先前已有 YouTuber 提前繪製了新機可能的樣貌，引起不少話題。稍早之前，知名爆料達人之一的 OnLeaks 在 Twitter 上曝光了 iPhone SE 2 的渲染圖。他曾在 iPhone 11 Pro 發表九個月前就提前公布了效果圖，結果被證實跟 iPhone 11 Pro 真機非常接近，因此這一回由他所分享的 iPhone SE 2 圖片也十分令人關注。

SE冇得trade in，iPhone 7可以trade in，老貓冇新SE2用

老貓係咪仲用緊愛立訊電話？

仲有家下上網唔洗交pnet, 老貓我怕你俾人呃

po：今次秘密行動係上 巨乳之家 搜xr，上次部se唔trade得，上頭好嬲

i have nokia 有電筒果隻

用黎偷拍用？

當年pnet養肥支鬼國

no camera

警申手令搜警總 變相無限制查被捕者手機 攝影師提覆核

游蕙貞整蘿蔔糕,有冇人食?

成熱門

老貓點睇大波驊終於出黎扑咪？

個個都屌好樣衰

All ur 分身 ac

老貓已cap & j

老貓性格：自己2蚊加成點都OK 最緊要係加人地

老貓點睇政府為失業人士提供津貼

明顯同香港人過唔去...針住藍絲年紀黎派

Rubbish post 拉

fatfat

唔知幾$

should

can buy ps5

但唔知要乜證明？

幾千蚊 乞都乞到啦

Rich need die

有個手足係空姐牛肉飯果邊影相
兩隻便衣黑警即刻捉撚著個手足
黑警話影佢相係違反禁制令
侵犯警員私隱
直接拉撚咗佢去狗屋查電話

不勞而獲

乞 都要做動作啦

會否又要match 老綜d資產才批？

同$4000一樣？冇納薪俸稅就得？

你就係條頸掛個西樵大餅都唔咬第二邊跟手餓死條友？

霍金

似不用審批，否則邊有可能6個月派到

建議4獸 4月立即辭工，津貼到手才搵返工

失業率大幅標升不是夢

最快

4獸日薪都兩三千啦

你果d要work

用返$4000 record入數最快

apply咪又係work

★J慧中時間又到了！（108)

老貓今次咁主動

因為政府有$派

新分身

藍屍廢老d logic 係咁難理解

.

條友仔次次都係磨到around #980先開新post

連仔資源珍貴，要珍惜

你貼游B圖盲係浪費

咁老貓你點睇自己嘅存在就係浪費緊地球資源？

公海 熱門

eg

游蕙貞整蘿蔔糕,有冇人食?

1001

993

994

995

996

997

老貓今日全部都受惠

998

1000